[滑鼠]大家鍾意人工體學定左右對稱mouse

人工體學係幾舒服，但左右鍵一高一低，兩隻手指唔一致，唔係幾慣

左右對稱
由細打到大

用乜撚mouse

trackball
人體工學trackball > 左右對稱trackball

人體工學啦緊係 就返手形
當年打機都係買人體工學

我覺得自己用ambi瞄好左

G502,幾舒服

我都係